13歲手足被控非法集結 明日於西九龍法院判刑 另有20歲手足明日於區院判刑

【#上庭聲援 - １０月２９日 星期四】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛西 九 龍 裁 判 法 院３樓２１庭 ( 少 年 庭 )
👨🏻‍⚖️彭亮廷裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤*(13) 🔥#判刑 (#1012旺角 非法集結)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓９庭
👩🏻‍⚖️鍾明新裁判官
🕤09:30
👥盧,朱(40-42) #裁決 (#1013旺角 非法集結 對他人身體加以嚴重傷害 普通襲擊)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕙10:00
👤林(20) 🔥#判刑 (#1014旺角 企圖縱火)

🏛區 域 法 院７樓２３庭
👨🏻‍⚖️李慶年法官
🕤09:30
👥賴,畢,何,黃(19-28)🛑賴,何已還押逾14個月;畢因另一案件服刑中 #續審 [7/8] (#0813機場 暴動 非法集結 對他人身體加以嚴重傷害 非法囚禁他人)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👤盧(27)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#0908鰂魚涌 襲擊致造成身體傷害)

🕓16:00
👤鄭(16) #裁決 (#1103柴灣 襲警)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👤梁(17)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#1113柴灣 管有適合作非法用途的工具 管有物品意圖損壞財產)
👤羅(20) #續審 [2/4] (#0915銅鑼灣 襲警)

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
👩🏻‍⚖️黃雅茵裁判官
🕤09:30
👥羅,黃(21-26) #審訊 [1/2] (#1111西灣河 非法集結 2項蒙面 2項管有適合作非法用途的攻擊性武器或工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院8 樓７庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕞15:30
👤張(17) #裁決 (#1111黃大仙 在公眾地方造成阻礙)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓８庭
👨🏻‍⚖️唐偉倫暫委裁判官
🕝14:30
👤李 #裁決 (#1021何文田 3項刑事損壞 拒捕 普通襲擊 刑事恐嚇)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👩🏻‍⚖️張天雁裁判官
🕤09:30
👤康(22) #審訊 [1/2] (#1020深水埗 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕤09:30
👤李(20) #續審 [2/1] (#1013將軍澳 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕤09:30
👤劉(25) #審訊 [1/1] 🛑涉另一單案件服刑中(#20200524馬鞍山 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👤李(19) #續審 [2/3] (#0926天水圍 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤陳(38) #提訊 (#1001荃灣 暴動 縱火)
👥周,胡(20-21) #提訊 (#1111西灣河 阻差辦公 企圖搶劫 企圖從合法羈押下逃脫)
👤賈(17) #聆取對控罪的回答 (#1119旺角 暴動 管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具 管有物品意圖損壞財產)

🕞15:30
👤巴基斯坦籍手足(18) #提訊 (#0905旺角 企圖縱火 企圖刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥連,郭,李(19-22) #審前覆核 (#0902荔景 管有攻擊性武器 公眾防擾)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤周 #未知是否手足 (#未知案發日期 普通襲擊)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👥梁,姚,陳,郭 #提堂 (#0805大埔 非法集結 管有物品意圖損壞財產)
👥冼,鄭,何,鄭,馮,丘,林(15-27) #答辯 (#1228上水 非法集結 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產 2項襲警 阻差辦公)

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👥連桷璋,姚鈞豪,蘇,文念志,蔡(22-36) #提堂 (#20200308大埔 非法集結 3項無牌管有無線電通訊器具)
👤蘇(22) #提堂 #傳票案 (#20200308大埔 襲警)
👤文念志(29) #提堂 #傳票案 (#20200308大埔 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

被捕人士搜證部：

Push

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

喺度開台

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

推

詳情可follow被捕人士關注組

push

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊

推
推

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

大量裁決/判刑

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

旁聽要人

咁快決定

聽日咁撚多紅官判

法庭旁聽要人

多區旁聽要人

召喚會員白花油

係

推一推

希望得

推呀

推佢老味

搜證部好少人關注

係整體黎講，旁聽手足都係唔夠人關注

無巴

四仔

召喚旁聽師

喺度關台

呢個名咩意思

好慢

要人

關

希望多啲旁聽師

同問

希望

13歲

杜手足而家點

推完沖涼

中一二

油b

今日審緊，下次11月3號續審

好

我睇下熱門依家有咩先

召旁聽師

你老Ｘ……13歲出嚟為我地呢班廢物

國際線有任 請每日推Post

Hi

閂咗

名

曦，好耐冇見

我尋晚認錯人reply左2句先知原來唔係你

你今日點

陳肥比

又肥

勿笑

陳比

似一樣食物既名

減肥

冇囉！再減會過輕

你reply咗邊個

雞髀

係咪我

有人請我食日本蘋果，好開心，你呢

前學生動源成員被捕會唔會係因為呢單？

#1059

就訓

日本蘋果

你個女人

我今日都食左蘋果 係咪真係開心㗎

陳皮鴨髀

記得你10點半瞓

咩黎

早訓

好乖

頂，我noti冇嘅，我都成日撈亂

好滾動，有人請我食嘢

亂入仔

我搵左你好多次唉總之柒鳩左仲要講左兩句先知 第3句同佢say左sorry真心柒左

一齊食會開心啲鍾意同朋友一齊食野

笑4左

對身體好啲

我壞曬了

真係好

Sor噚晚冇睇連登
當識新朋友啦

哭𠹌左嘅fd

多謝你日日開post

唔好聽咩

無法仔

你過嚟，我同你些牙

還可以

咁諗會開心啲

略盡棉力

等緊十一點美國有咩宣布

人間有愛

無髮了

已經好好

唔介意我毒撚就ok

認唔識到

腦魔

不過好好笑，我之前都以為佢係我

肥比

我仲毒

講真留意到你每次reply都係笑鳩我

佢有三條㗎

同自己對話

笑左

喺度閂台

但佢唔覆我識唔到

腦魔都有3條

唔緊要

係，痴咗線

想像到個畫面

幾時先笑埋右

肥矮毒柒=曦

振作

其他甩晒~~~

小比

你都認錯

青山院友

佢真係無視me-3-

都可以

多左

你笑得最開心喇

肥矮頹毒柒=me

下次唔好再認錯

唔錯唔錯

掙扎

又要鬥

會睇真啲

有好多頭髮

肯定係操得太勁

係咪因為少年庭就冇得旁聽架？

想叫你唔好笑咁多

我笑點好低

我傷心緊，你認錯我

事實嚟

Atv

聽到你笑得最大聲

係但可以庭外等遮陣或送車

咁喊點呢

齊木楠睇成點

係呀，原意係為咗保護小朋友唔好比佢地太大心理壓力。

同埋旁聽位咁少係咪多數入唔到去聽？

你連我把聲都認錯

高到喊

心力交瘁就真

頂咁都比你兜到

經濟都應該要獨立.jpg

噚日冇睇，去咗睇蛋嘅音樂台

我都想

跟住曦哥唔多唔少都學到啲

咩黎？

勿吹奏喎

完

仲未熱門

即係點？唔好意思 比較多問題
因為一直想去下旁聽 但又乜都唔識 驚去到自己一個on99咁企咗喺到會好柒

蛋蛋俱樂部噚日開咗live唱歌

大佬嚟㗎嘛

好熟 醒唔起咩黎

求求求求！

用心的press

驚左 我新仔

呢排法庭po都推唔起

舊了

大家笑下先好玩架嘛

記得嗰日連登好多po

Ok 我要聽歌

吹緊水了已經

唔會，其實好多庭只要冇名人既話，都唔夠旁聽師，可以揀啲少被告手足既庭去

第一次見你打咁多字

小提琴嗰個jtin好cute
Dan唱歌好好聽

唔係了
我尋晚睇完229好灰

曦呀曦呀曦

係求！

唔緊要鳩噏力量

想聽

不過你哋都唔好咁夜訓啦

食宵夜未

係，我嗰陣睇完down咗勁耐

當你睇住手足一個一個咁比人質，你會好緊張好痛苦。
嚟啦。被捕組教晒你的。

我勁早

Fol佢哋ig，佢哋成日喺mk busking

yes

要送第一個手足車

我無呀 求b呢

真係唔得尋晚又搵唔到你
我都估到唔存在魚家聰了唉 所有野得返yessa一個記得咁 勁橙

推住吹水

Ok fol左真心

對唔住，我錯了
係，所以續集yeesa有句對白好似係唔想留喺冇咗佢嘅時空

好快手

無事無事

同埋Ryan真係少痴漢 靜靜雞情侶手帶
但講真最後捉住ryan隻手講快啲返真係有時真係搞唔清yeesa係鍾意會長定ryan.....
不過無得講 ryan又好似無比名份佢咁

明白 係咪有得保釋就佢行出嚟 還押就車 咁即刻判完先知？

未上熱門

你係旁聽就係

佢判刑唔知會唔會再押後攞報告，如果再押後既話，而又照舊比保既話，就會行翻出嚟
但如果判刑都要睇判咩

報到

我都未

要冇事

今次食咩

好大量

Ryan好似毒撚咁，做咗隻兵
覺得yeesa ryan嘅關係係友達以上，畢竟經歷咗咁多，但yeesa心入面得會長

Pish

咁#1 嗰度寫其他手足案件同上面嗰堆案件係有咩分別？上面重罪啲定點？

上面既係審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件

定係程序唔同

咁我小氣啲

真 真係毒好慘 好心佢就去札幌搵架妹喇
但ryan yeesa唔係經歷得多啲咩 幫佢研究左幾年穿越
我想講會長ig d相好撚正 本身覺得佢戴眼鏡先好睇cls原來唔戴都好charm

哦 icic

我睇下先 睇完搵你傾

Lol 竟然喺度見到2月29嘅討論

Lol 啱啱先睇完

其實我都係講吓啫

未諗到

就嚟出續集

Btw 借位post thx

［五毛ban 不盡］魯柒，第四個ac 啦喎，又俾我發現到啦

係我想聽歌

等緊yeesab

我鍾意你小氣

頂your face your fate 會長太charm
不過愛情邊有得咁計，可能yeesa已經love at first sight
會長咩look都好正，轉機了

咁你去聽啦

糖

士多啤梨味年糕

回來了

等me

咁快搵到佢

得返薄荷糖

我有睇telegram d旁聽須知呀 但驚去到唔知喺邊攞籌唔知邊個門口入咁就柒

床尾和

幾耐都等

即刻大方啲先

咁又係 佢地企埋一齊真係好襯呀係 酒店果下佢知會長係佢未來男朋友果下 一定中2左
都真痴線估唔到真係咁正 不過佢食煙食得有啲唔自然咁

hello 油巴

你唔鍾意食？？我好鍾意食

Hi 香港

多謝名仔比面

今次係雪兔巴搵到

我只係將佢露形啫

其實入到去佢會問你係咪x庭，然後話你聽點去，佢哋大概知道你去邊

稍稍記得早啲抖

又想Hi佢

雪兔巴好勁

我都鍾意呀
食緊

晨晨豬

上庭聲援

朱古力薄荷糖

兵佑
Yeesa平時唔識珍惜
要對方為佢犧牲先知對方重要

Thanks for the information
俾班懶閪睇就啱

以為你唔鍾意仲諗住叫你留比我邊隻薄荷糖

Hello咁sweet ge

好食

我不嬲都係咁嘻嘻
講笑

未食過，但想食

衰鬼

劉俊謙同佢現實中嘅女朋友都好襯
佢嗰下真係冇得輸，喺yeesa唔知發生乜事嘅情況下幫佢，仲要話係佢男朋友，ryan做乜都追唔到
嗰幕我都覺，證明佢冇食開

Yes但咁樣真係唔ok

食未

仲唔瞓？

咪係囉，炒車嗰幕真係

鍾意都可以留比你
檸檬味

見係你

外國野嚟

諗住同你傾下嘛不過應該會突然瞓著咗

笑左

下我屌乜佢現實有女咩 下睇唔到添wtf
咁係 你講得好啱 果下真係好易有feel真心

係 不過佢食煙都幾正

Ic

一定好涼爽

好食喎 青檸薄荷糖都好食
咁你留一粒比我呀感謝求b

係，好正

感謝包容智仔

天氣凍

買未

咁你今日好似好攰咁真係要瞓多啲
大把時間可以傾

會凍

笑笑笑，小心變裂口女

有呀，幻愛女主，940920女主
會長係媾女高手，偽毒
係，好撚charm

今次真係凍

曦曦好鍾意青檸
唔食lu
比哂你

客乜氣，同病相憐呀

咁..好啦

就係咁先正

冇啦，費時買勁大包食唔晒

去我個post 入果個post hi 佢啦

我淨係識笑

下 幻愛女主係佢真實女朋友？下超shock
係 真係抵佢有女
我都食煙牛女先

諗起細個冬天食雪條

pish,,,

I am batman

下係呀你又知既你鍾唔鍾意飲青檸梳打 勁好飲喎
下傻架點解比曬

名仔謙啦

係咪有野想講呀稍稍

唔會
交比我

好耐無見囉2/3

你依家都可以

震住咁食

而家屋企冇雪條，食野又晒時間

係1/3呀

Bat

我可唔可以叫你2/3

買！食野點解曬時間

我笑左囉

牙神

因為我要手打字推po、做功課、傾計、(寫信同小說)
食野會影響速度。

蘭花

no

嚟喇

識微笑定大笑

是佢好有氣質，愈睇愈吸引
希哥老了

唔謙生存唔到

大隻花

咁我餵你食野

之前見你食青檸薯片
呢個都ok
開心share

好少見你打字 HELLO

bat仔食咗幾多碟🍣🍣

點解

George

大笑

Wtf完全唔知 我一陣wiki下佢地先 哭左
係但個樣都呃得下人

好懶

曦曦

係我面前唔洗

第一次有人譯搞笑

旁聽師

可能我真係識

係真係好食喎喂青檸薯片
OK渣咁我幫你飲埋喇
比曬=/=share

收工個陣隻手好凍，比男朋友ban左食壽司

咁食定食

幻愛好睇的

變左食意粉

???

咁食咗咩

八下

變左意粉

係度

油油

你好叻

曦哥平時留意開啲乜
而家不了，好殘

佢養生mode

完哂 又一件....

我驚俾你啲𡃁打

我都諗住睇真係正

I am iron man

冇餐湯暖手手嗎

攬下

蔡思韵係正

有型

身邊d fd on9咪笑

我無乜 都係聽歌睇yt咁
係回不去好彩有罩戴

火火

多謝

我只係基隻狗

好多嘢做 就死

你就sleep la

7.7

佢養生mode 入秋唔可以食咁多凍野喎...

真係要買嚟試吓
鍾意檸檬茶多啲
我頭先食咗嘛

冇d咁嘅事

未睇 但yeesa ho jeng 好似戀空果期既結衣嗚呀

蝙真係唔好讚佢

日料都有好多熱野

點呀 返到屋企仲要做返工啲野？

On9 fd真係好重要，歡樂來源

有冇推介
係，以前覺得佢好撚型

媽呀好sweet

我甚麼都不是

good evening chairman

讚吓我

但佢咁qq好難忍

唔知啱唔啱你食 我勁鍾意
咁我鍾意青檸多啲 青檸水都好鍾意

一齊食先係最開心

你咪又係咁

唔係
我係叫緊你返去訓唔好ff

依個係咩料

同佢講先！！！

想食烏冬

長氣過阿媽

男友

係無喇 都係中學最開心

你聽開咩的 鍾意啲咩

全盛時期咁有無聽佢啲歌 單戀高校 壞孩子的天空

qq

我真係做兵

定食、鍋物、汁物、炸物、燒物、煮物……
好餓呀

唔得

咁依樣係真

試完話你知
檸檬茶世界第一
好啦咁一齊食

我無真心

有時都想人care下自己有時

Pin ching ho ball

巧牙等包膠
係可樂你鍾唔鍾意
share

what

care 你

我切、我切、我切切切～～比顯微鏡用的切片樣本～～

冇ff

回不去了
祝福pin ching

炸你

再扮喊搶左你包麵

同bossa nova 有咩關係

唔要qq

下好on9

嬌嬌

唔q

睇黎花清面對左現實

好嬌

都係片，冇見到我個名咩

love 你

驚？

我不嬲係on9仔

好warmshy左

唔嬌

PUSH

依下真係少鳩

QQ

多謝晒

我亂播先

無得你揀

中學只可以話係無憂無慮，幾開心

就係冇乜點聽歌先問你，咩歌都好

禾唔是成日聽佢啲歌

咁我做你隻兵

係的 同埋身邊啲同學都好on9真係好好笑

咁依期好hit深夜告別練習 係真係幾好聽

希哥依幾首都幾好聽可以聽下

擇日失戀loop過一排

我無資格收兵

如果你係蘋果

番茄

知驚咪好

反而未睇2月29

喂快啲睇 yeesa ho q ho q 黑長直贏左贏左

我就係蘋果樹

睇完可以一齊同埋名仔傾

下解釋解鎖好搞笑

成日都咁鳩

唔鐘意

都唔係

hello bbg

因為我會掛住你

Ok咁我繼續叫2/3

坐返直啦

忽 u

......

係咪好嬲好嬲

好睇好睇 等你等你

拍扁你

黑色可樂

我本身都好扁。。。

花炒

呀我記得了

冇煲開劇要啲時間

wow
願聞其詳

有冇人掛我

咁唔講了

sad

慢慢呀想睇先睇 會等你

yeah

HOCDE

2/3

直咗
你呢

1001

等我一掌打碎你個天靈蓋

挨緊喺sofa唔算彎係咪

但好多已經斷晒聯絡，佢哋有佢嘅嘅生活，我有我嘅忙碌

真係幾好聽，我連近排有乜歌hit都唔知

好的，謝謝你了

頂

1001係靚仔

曦哥

Ching 真心型

。。。

樓上正戇鳩

仆街

我都上網睇下有冇得睇幻愛先

yo

呢個post唔旺我
潛

我仲有聯既得閒sd on9sticker 叫下佢地咁但我唔會主動約佢地出黎食飯囉屌

佢地仲有其他歌都好好聽btw 林家謙所有歌好正好正

Ching ho ball

名仔

你真係勁好笑

笑左？

質疑我？？？

13歲手足被控非法集結 明日於西九龍法院判刑 另有20歲手足明日於區院判刑

#1010 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

主席食宵禁未?

去戲院支持啦 不過唔知落左未

食咩呀
要瞓啦
聽日又要 ot 啦

就係唔知落左未果期想睇但無時間

主席

瞓喺鋪床度算唔算直

睇鄭中基套新劇啦肯定手足出品
頭幾秒已經認證

笑埋右

留意到個細節
想知再講

有追開聽到片尾唱無賴就好想佢翻唱三生有幸閉目入神

你咁快瞓左係床

出賣年齡系列

同你頂住

頂住晚餐食好啲呀

邊到型

唔知點解見到你笑覺得自己真係似on9仔

鍾意瞓喺鋪床度打機

仲有但好少戲院上

Ok咁你可以去瞓

柒到盡頭

收嘴ok?

閉目入神我阿爺都有聽

我依排得閒yeah gchi會長

有基2 5成

小朋油壞眼呀

蝙變了

咁靚仔

駁吾刀

唔想show off 嘅明星係咁show off

搵緊

見唔見豬豬

你做唔到架啦

壞咗

1000度未

可能見你少笑

my fav too

我好型

同蝙有啲夾

612就黎冇錢啦

推

你算啦

搵到 少興奮

未

咁應該有900

佢唔係好夜上水？

我平時唔係咁

一隻500 一隻300

好心你就唔好側瞓玩手機啦

我又要

可能喺Twitter

我鍾意三生有幸多啲

快去睇

要乜

你又知

而家都ok

抵打

星期五係咪太快

唔高

側瞓係咁

好似係

幫侵助選中

唔通你都係咁

你呢

唔快

ok on9？

係點

sweet

我嘅twitter 立場係扮中間傾向侵

睇幻愛

咁就好突然有樣野期待 少開心

同男友子睇未

嘩

唔好再加深啦！

真心
係既

gchi

側瞓睇電話

差不多訓了

會長

睇到攰就會平瞓

真係好早

支持會長去去去

好攰

冇得控制

跌部電話落嚟會好痛

再tune下

唔是呀

勁

諗住tune到幾點

我試過成部跌左落地下

點解你識咁多出土文物好fun

一點鬆啲 以前都係咁

多謝包容

跟！

唔算係，2001出

仲要係我突然間喺youtube搵到呢一首

跌落塊面度

兩邊都買安全啲

再傾

咁又未試過 通常係未眼瞓先會攤平玩電話

平衡到咁

巧呀

求子

買飛先！

我都係！

開返

都係嘅

仲拜

基本野

要離遠d睇

冚落個鼻到

盡量

得一想二
如果巴西龜做咗rb

咪係

咁繼續

今次真係好難估

玩到估唔到邊個贏

真係55波

我好悲觀就覺得biden 贏，希望燈啦

上次你係支持trump 定希拉莉

我只係食花生

以為Hillary 會贏

唔一定嘅

你個鼻好高

唉但佢係好正 人靚聲甜

借位推post thx

連仔，乜已永久ban 嘅會員可以開新ac 㗎咩？

繼續先

上次好驚侵贏,覺得會世界未日
今年好驚佢唔贏....

得你掛住我

睇下侵侵fans 多定反侵多

咁晏既

我都係
豬豬

rt 完啦

PISH

唔好比佢停

咁停了

登登係poll其實都唔係講到贏硬咁
Swing state除咗pa仲係落後4-5%外
AZ,NC.FL呢d全部within moe,少過3%

WI同MI佢唔要都冇所謂

我都係
嗰陣蘋果 幫Hillary助選

唔係
冚鼻骨位 冚到流鼻血

尋晚fox個Tucker訪問咗兒登個生意partner
好似話破哂收視紀錄,過五百萬人睇
依家youtube,Fb,twitter都幾百萬view
今晚8點(我地聽朝8點)會播audio

油油我好緊張

仲有沉默大多數

收到

Biden 好似坐定粒六咁

香港全部傳媒都係抄美國主流傳媒，梗係傾向希拉里啦

係twitter

其實佢係坐定粒六定唔敢出黎

依家開始多人話佢應該要被DQ

Nixon 都係玩silent majority

民主黨有大把好候選人，最後出同Hillary完全冇分別嘅中間垃圾建制派

前學生動源召集人鍾翰林明日(10月29日)上午9:30會在西九龍裁判法院三號庭上庭應訊。

Former Studentlocalism convener Tony Chung Hon-lam will be heading to court tomorrow (29th October) 9:30am at West Kowloon Magistrate’s Courts.

聽日

睇下怕醜嘅共和黨人或者特朗普fans 幾多

唉

突發

係咪要開po 5 sick

大佬可能開？

Ok

冷雨夜我

可能啊

多冰冷

冇事嘅
信trump 唔怕

邊有咁易比佢贏

點搞19歲仔屋企人唔理好sad

唉唔知點 唔識

你喺#1用以此內容建立新主題加埋佢啲法庭資料

有好多嘅

hard to say

據蘋果日報報導，前日在金鐘被捕的前學生動源召集人鍾瀚林正式被警方落案起訴，罪名為「涉嫌分裂國家」、「串謀發佈煽動刊物」及「洗黑錢」等，將安排於今早9時半在西九龍法院提堂。

蘋果日報報導

#香港新聞

蘋果都快

蕭山都係

全香港都錯咗啦

咁你開唔開

出面見到有2個人開左了

不如加埋其他手足上庭內容

但佢中間得黎俾班極左騎劫咗
個個都話AOC係handler

即係依個post果啲？

in trump we trust

你同我放心，呃完左派，上咗台連佢哋啲政策都唔用

睇到佢條片 打唔到比佢老豆真係

睇下先 第一次

咁嘉嘉咪

睇住佢地慢慢擠牙膏睇到燥

懶鬼

有聽埋佢哋其他歌

有d on9吹到Texas,Iowa同Georgia會flip blue

估都估唔到 佢依家咁

會唔會太遲出面開曬

暫時未有人上到top 10 可以一試

有個熱2左

你嗰個多啲內容喎

唔可以咁快比對家知道個底牌

好多on9鳩吹

佢選到嘅話執政個個應該係Kamala

到時真係新時代美國特色社會主義

Shock未試過依個function原來可以咁

民主黨班建制派選得佢，唔左到邊啦

所以甘心為佢好

7300萬人投咗票
出埋鹹相都仲未收皮

Clinton 又係，所以唔意外

咁我就咁喺底加link就ok? Topic唔洗轉？

我淨係要ceci同sofiee

少kick

D poll真係越睇越唔對路
TX同GA early voting都係Rep領先
岩岩d poll仲可以報Biden up 3-5

標題用：鍾翰林明日上午9:30會在西九龍裁判法院三號庭上庭應訊可能好啲

但佢俾人話係most liberal Senator

條八婆上60mins訪港笑得好假,睇到心寒

未得住
要信trump
Trump打緊一場硬仗

聽風
一人之境

最衰放唔到Child porn
希望今晚Tucker個度有猛料

定啦，建制派揀得

撐住，手足！

美國人都幾重口味，所以重點係親中賣國好啲

其實越睇越覺得佢慘
一個老人家對抗全世界

waiting

想問好on9問題
點樣唔過2500字

定你開

想知單醜聞其實影響到幾多
睇poll好似冇乜分別,拉近少少only
我感覺說係係右派同溫層爆得好勁

呢兩個月發生咁多事d poll好似完全reflect唔到

我有時諗Sanders係咪會好過Biden

可以ignore 啩

Web版睇到仲剩幾多字

佢唔比我po

有冇可以放#2 copy定

我都想睇下左傾嘅美國係點

用web 版應該可以

超過都唔得

咁分開

打緊全世界最有錢 有權嘅嗰堆人

不可兼得

餐包

好難揀

you

我覺得目前嘅料最多郁到幾%
不過各個州郁到幾%已經夠贏

親身體驗過先知班左膠仲顛過小粉紅
如果美國俾左翼lead到不敢想像

又係

Deep state

最慘係9成傳媒都係反侵機器
共產黨教識我地輿論就是一切

有理性嘅進步左翼就得，左膠就

唔得閒

我凍

到

呢首係咪好出名好似聽過
排得勁好囉

springtime for Hitler

拜登 只係面嗰浸
有排都未到deep

個肝

咁你快d瞓

涼都未沖

快d沖
係咪啱啱收工

差唔多 其實早咗
發現夜瞓好似都唔太關夜收工事

沖涼先

就算早咗收工 都係咁夜瞓

沖完

咁快d瞓

就快

尋晚同你一講完就瞓著咗

.